即食麵點煮先最好食？

我一直以黎聽長輩講話即食麵餅有蠟，所以次次都過三四次水，啲麵煮到好冧冇咬口完全唔好食，係靠加晒啲調味粉先覺得比較好食…

自從有日睇咗秋生教煮即食麵，個麵同凍水一齊落，一水滾就上碗，原來個時間真係啱啱好，啲麵條條彈牙，再加隻半熟蛋一齊食，又美味又便宜又快。

巴絲一齊黎分享吓你地嘅心得

今時今日無唔洗點飛水

不過過冷河口感點都唔同

直接落味精 揸碎 乾食

煮到幾熟先過冷河？

以前「福」字面係會咁食，不過食完第二日即cut

韓國D公仔麵基本上煮幾耐都唔會淋 仲係好彈牙 弱智都煮到

洗下個爐頭啦

落咗啲咩先會煮整唔淋？

就換

點解咁都負評？

推

餓你兩三日咪好食

想問蠟成分係邊?

平時冇過冷河or換水個d
覺得都ok好食
食呢d都係貪方便 食少d咪得囉

我係滾水落 撩散佢即熄

搵人妻煮

你知得太多了

扯到硬晒

煮嘅時間扣20秒左右 因為上碟之後個麵仲係熱 所以要減少少

試吓先，但原身係煮幾多秒？

一件預計簡簡單單密完成既事 你複製佢
係你on9

3分鐘或以上嘅公仔麵適用

我食開嘅公仔麵建議煮3分鐘 4分鐘 唔同牌子

依家啲小學雞除咗講粗口之外，其他所有嘢都表達到1999

複雜*

即係唔煲滾左熱水先？
你直接同凍水一齊倒落煲

煮到麵餅軟就熄火

食得公仔面仲會要求好唔好食咩

放落平底獲就咁煎

人地煮完自己食 你偷佢果幾條

sashimi

乜嘢蠟 鈉下話

滾水落面煮3分鐘啱啱好

佢地係話蠟，蠟住個麵先會成餅嘢，同埋防腐

咩牌子即食麵？

莫非信晒連登小學雞至係王道？

同你一樣咁啫

係啊，倒水落煲，落面開火，水滾面散就起得

人地正經問，你就ON9答，你係咪食屎大架？

可能佢覺得咁樣係最好食嘅
Btw，你會點煮？同埋最鐘意邊款即食麵？

正解係油炸脱水喎
蠟你老未
問埋你啲長輩點煮啦
上黎問托柒？

所以樓主你信？

飲食台唔可以討論點煮嘢

寧可信其有

由細到大不嬲都凍水就落麵
不過唔係因為好食啲,係一來個人懶,唔想行兩轉,
二來預水好預啲,直接用個煲裝麵食,唔倒落碗 (其實都係懶)

我老母話公仔麵d蠟會痴住哂d腸, 樓主都係食小d好

我聽d長輩講係蠟有公仔麵...蠟係最主要成份 食公仔麵=食蠟

聽講一包公仔麵淨係消化d蠟都要3個月

朋友話啲蠟落咗肚唔會出返黎

黃秋生煮法 滾水另上

滾水浸到你覺得ok為止
炒面王 營多 果d咁樣整最乾身

唔錯

扔咗佢啦垃圾

原來你鐘意扔咗佢，再響垃圾桶執返黎食？
小弟拜服

所以想請教你呢個高人囉

諗起呢條片

關你乜事

計時好麻煩 我係煮到d麵岩岩揚得散 再滾多一陣 夾起d麵 倒左d水 再重新煲過d味精湯倒落去

應該都好正，多謝介紹

seed please

你餓一日先再食會更好食